14/9 今天1400-1700中學生螢火之荊集會(求求大家推爆)

中學生螢火之荊集會
日期：14/9 今天
時間：1400-1700
地點：中環愛丁堡廣場
*已獲不反對通知書*

推

大家可唔可以幫手推下post

求求大家

求求各位

求求咁多位手足

求求巴打絲打

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

p牌仔推唔到post
有冇人可以幫下我推
求求大家
真係要多d人知